鄭家純，17Q工作🤭

估唔到佢咁大食

唔好再拎假相啦

返工真辛苦

做完17q感冒即刻好好多

17Q